\documentclass[a4paper]{article}
%% Language and font encodings
\usepackage[german]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

%% Sets page size and margins
\usepackage[a4paper,top=3cm,bottom=2cm,left=3cm,right=3cm,marginparwidth=1.75cm]{geometry}

%% Useful packages
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}
\usepackage[colorlinks=true, allcolors=blue]{hyperref}

\title{Augmented Reality im Leistungs- und Breitensport im Kontext moderner HCI-Techniken}
\author{Kai Biermeier (7028629) \and Fabian Brune (7002572)}

\begin{document}
\maketitle

\begin{abstract}
%% Hier sollte ein kurzer Abstract stehen
Die vorliegende Arbeit gibt einen Überblick über Einsatzmöglichkeiten moderner HCI-Techniken. Um die Umsetzbarkeit und den Nutzen dieser Techniken besser einschätzen zu können, wird an einem Beispiel der Einsatz von augmented Reality-Brillen im Sport genauer untersucht. Dazu werden Prototypen verschiedener Detailtiefe entwickelt und vorgestellt, an denen man sehen kann, wie ein endgültiges Produkt aussehen könnte. Die AR-Brille soll den Trainer dabei unterstützen, ungesunde oder falsche Körperhaltungen zu erkennen und zu verbessern. Ein besonderer Fokus liegt darauf, eine Verbesserung der Qualität der Trainingseinheiten durch direkte Rückmeldung während des Sportes zu erzielen und nicht nur eine weitere Methode zu bieten, das Training zu gestalten.
\end{abstract}

\section{Einleitung}
\input{introduction}
%%In der Einleitung sollte euer Thema kurz eingeleitet werden. 
%%Was ist dir grob Version eurer Idee?
%%Wie ist euer Artikel aufgebaut?
%%Gebt einen groben Überblick über den Artikel und motiviert das Thema.

%%Im den folgenden Unterabschnitte (mit dem subsections Befehlt) kommen ein paar Hinweise zum schreiben von Latex:
%%Die restlichen Abschnitte sind eine grobe Struktur für der finalen Artikel.

%\subsection{Bilder}

%Man fügt Bilder mit dem includesgraphic Commando ein.
%Das Ganze geschieht in einer figures Umgebung, sodass man ein label und eine Fußzeile hinzufügen kann.
%Ein Beispiel dafür ist in Bild \ref{Bild_label}.

%\begin{figure}
%\centering
%\includegraphics[width=0.3\textwidth]{test.png}
%\caption{Beispiel Bild}
%\label{Bild_label}
%\end{figure}

%\subsection{How to add Tables}

%Tabellen erzeugt man über table und tabular commandos, siehe Table~\ref{tabellen_beispiel},
%\begin{table}
%\centering
%\begin{tabular}{l|r}
%Item & Quantity \\\hline
%Widgets & 42 \\
%Gadgets & 13
%\end{tabular}
%\caption{Beispiel Tabelle.}
%\label{tabellen_beispiel}
%\end{table}


%\subsection{Zitieren}

%Man kann Referenzen im passenden Format in die passende .bib Datei einfügen.
%Es gibt mehrere Tools um bib Dateien zu öffnen (ich persönlich nutze JabRef).
%Man kann die Einträge dann mit dem cite Commando zitieren, z.B.~\cite{Paper1}

\section{Phase I: Brainstorming}
\input{brainstorming}
%Erläutert kurz alle eure Ideen aus der ersten Phase.
%Dabei sollte zu jeder Idee ein paar Sätze geschrieben werden. 
%Dies kann gerne in einer Auflistungsumgebeung geschehen.

%Die Idee die ihr für die weiteren Phasen auserwählt habt, soll etwas mehr im Detail beschrieben werden (eventuell über ein konkreteres Anwendungsszenario / Use-Case).
%Nehmt jedoch nichts von den folgendes Phasen Weg.
%Geht dabei auch auf die gewählte Hardware ein.


\section{Phase II: Low-Fidelity Prototyping}
\input{low-fidelity}
%Beschreibt euren gewählten Prototyping Ansatz und begründet die Auswahl.
%Stellt danach euren Prototypen (mit Bildern vor).

\section{Phase III: High-Fidelity Prototyping}
%Beschreibt euren gewählten Prototyping Ansatz und begründet die Auswahl.
%Stellt danach euren Prototypen (mit Bildern vor).
\input{high-fidelity}

\section{Verwandte Projekte \& Literatur}
\input{advanced-literature-and-projects}
%Welche ähnlichen Projekte gibt es mit der gleichen Hardware (oder sogar der gleichen Nutzergruppe)?
%Was gibt es relevantes aus der (wissenschaftlichen) Forschung?

\section{Zusammenfassung \& Ausblick}
\input{conclusion-and-futuretopics}
%Inhaltliche Zusammenfassung.

%Ausblick: Was müsste getan werden, dass aus eurer Idee ein fertiges "Produkt"/Demonstrationsszenario wird? (Im Sinne von: Manpower. Hardware. Schnittstellen. Etc.)

%Was würdet ihr in Retrospektive an eurem Prozess ändern?


\bibliographystyle{alpha}
\bibliography{sample}

\end{document}